叫Foodpanda都係仆街!!!!

吹完風搞撚到依家24小時都係繁忙冇撚得叫
我屌撚哂你地老母呀

香港人既劣根性，係foodpanda搞蝕本promotion令到有attention，就將件事話係叫外賣嘅人錯

同話我地暴動但唔考慮下係政府政策問題一鳩樣

你都on9
係foodpanda 自己搞優惠先
而家屌番幫襯既人？

啲人阻住撚晒
好撚肚餓呀

以上只係樓主自己on9，不代表其他人立場。